啲地產係咪真係當我弱智，話會回晒佣俾我

你做義工㗎？

含晒撚咁樣賺幾雞野有冇人會信

呃你簽左薄，神仙都走唔到

叫佢白紙黑字吸埋公司印再算

問佢幾時會回到叫佢俾個時間，跟住就開始咦咦哦哦

跟住又話簽張紙，食屎啦到時你未俾人炒再同我講啦

冇用㗎，到時佢走咗數，公司都話呢啲係你同佢之間嘅私人事務，係唔會負責

你叫佢先回佣 我就信啦

唔比佣，到時可以告返你轉頭，就算有whatsap白字黑字為證都一樣告得入，之前好似有案例

自己考番個牌自己回番比自己

最愛大燈 AA

佢走咗佬你去邊度搵佢，一個唔覺意申請埋破產

最穩陣嘅做法就係叫佢私人住畀你先同律師樓嗰邊整合約宣誓